東涌線全停，我估有機會龜鐵所有線今晚全停

行街食飯朋友萬事小心